身邊有女仔friend淫底係咩感覺?

基本上佢身邊啲男仔friend都比佢食過晒
次次同佢出街都係聽佢講性經
就連有啲平時乖乖look 唔會點講淫野既男friend都比佢食過

就係你無得食

可唔可以介紹比我

不了

pm我

個個都有得屌！淨係我無得屌！

個個都屌個既公廁係你無得屌

你係呀雞？

會唔會一見面就咬住耳仔講我想比你屌呀

2019連登第31次吹水大會正式開始

真係不了 同噤多人扑野 唔知有無病
同佢咀都會諗起佢幫過噤多人含啦

好酸 樣衰唔係罪過嚟嘅..

隔離班個cassy 公廁黎嘅

求介紹

「愛蓮說」嘅感覺；
水陸草木之花，可愛者甚蕃。晉陶淵明獨愛菊。自李唐來，世人甚愛牡丹。予獨愛蓮之出淤泥而不染，濯清漣而不妖；中通外直，不蔓不枝；香遠益清，亭亭淨植，可遠觀而不可褻玩焉。

礙於理性，不能按住慾望而接近佢！

醉回，可無視！

無呀 但佢都有flirt 下我 又會sext 我
有時都唔知比咩反應佢

食我ok?

噤佢真係幾正既

我都有個frd係呢type

真係好 我都想食仔

你係阿雞?!?!?!?

有咩感覺呀？
有無食過？

樓主就係呀雞？

乜撚野呀雞呀？

臭雞

主動啲囉 岩岩樓上都有幾個好渴呀

接觸得多係冇乜feel lol 當聽故仔
人地既frd就會試下lol

我係男

快

想含你個小賓洲之類？

有J既絲打得唔得？

無仔想屌我

pm 我

會唔會聽到扯
我有時係會聽到扯 又好驚比佢見到我扯 好撚老尷

我想屌你

不了 對你個淫底fd有性趣多d

依個唔係你想唔想食嘅問題
而係點解冇得你食嘅問題

有時真係會 會flirt返佢轉頭
但真係要上就不了，過唔到嗰關

有幾次差啲埋到牙咖屌
不過一諗起佢同噤多人扑過就覺得好污糟
好撚矛盾

搞番清楚，淫底唔一定係雞格
而你個friend係雞係公廁

圖都冇張學咩人開post

舔不到的閪窿是臭的

求轉介俾我個案跟進

介紹乖乖look男friend

我都係呀 好矛盾

最多我比你食

請參考三五成群

我有J 絲打黎

我都想比乖乖look男屌

真定假呀
btw 你巴定絲？

點p

身邊有女仔friend係咩感覺

呀雞你把口咁臭嘅

圖呢？

你朋友ig是咪t字頭？

你這麼可愛，是男都不緊要

Hello moto

真心咩

留tg,我add 你

噤你係慘啲既

我都乖咖 屌唔屌得你？

可唔可以食埋我

我有J絲打

怕咩 有無J 都照上

咁要留下tg傾計

你留 我add 你

屌不到的西是臭的

幫你食埋

一語道破

三五成群.jpg

gay

佢就係想你快啲扯

加左你啦

又話過唔到自己嗰關

仆街, gay post 黎既

樓豬一定柒得滯啦

我唔係gay 呀 屌

想cow你

留tg 傾下計

hopoyee

點解一黎就假定我係柒呢？

你點會柒呢

我想屌
利申：青頭

屌埋我

我都無唱佢

無感覺，因為唔會行得埋

同意，令到男人扯係一種能力，啲女見到自己有呢個能力會自豪

你做咩改左名

燒雞死咗

會唔會全連登啲食都俾佢食過(金鐘個班同你除外)

Gay

你係咪叫呀雞

我唔準你霸佔左我男朋友個名

Me

who

佢食開嗰啲唔係連登仔樣 好多都文青同大隻型男

真係gay

歧視gay佬？

食唔到就話不了
人唔笑狗都笑

其實有少少似係整古你咁
但佢又開心，你又開心

介紹黎識

介紹

想點

我驚我有一日會忍唔住 上左佢

直接上收做sp咪算

有人話連登仔係囡都叫臭雞
而自己就係雞蟲
睇完d reply
我信了

10

佢食過啲男frd 都係我啲frd 點食呀 做襟兄弟咩

所以噤撚多雞

純文字討論？

尿兜都可以用同一個，怕咩

淫底唔等於BITCH
俾人屌過晒係公廁

阿雞？

我想身邊有個淫少少既女性都冇

其實幾好，起碼有人可以取經

又有gay 佬

尿兜唔會掂到呀

帶套都隔住

都隔住左我同你

我是飲筒你是珍珠奶茶

啜爆我可以嗎

第一下就插爆你

搵晚約飲酒

想加入嗎？

可以

小狗只有做汁男的份

wechat 我

正想問

可唔可以講下佢點sext你？

你條死毒撚返去打飛機算啦

有時講起啲淫野 佢會主動send 黎

三洞全開
成日為左開房扑野學都唔返

個個都屌得你，就係唔比我屌

睇留言啦屌你

玩到變左 w7

輪流做啦

噤你留tg 我add 你囉

有噤多錢咩學生

男人你都岩

噤你又話可以

黐線佬呀

留名睇gay佬

睇黎樓主就黎要比人燒死了

點解呀

淫底同濫交係兩樣嘢嚟咖喎

外國讀書識一個香港cbc 基本上fd 左就上得
不過西堅黑

近期玩app 識一個樣斯文不過講野又淫又多粗口

想識個cbc 可唔可以介紹

認真，識不止一個女性朋友成日周圍同人扑嘢

二個都中過疱疹、乙肝帶菌者，其中一個仲中埋椰菜。

呀雞都唔識
好打極有限

agger
成日迫人聽佢d性經 仲要好撚detail 根本冇人想知